上連登嘅人可唔可以去死

睇埋D戇鳩POST 一代封建論壇 都唔知趕絕幾多網民
連仔依條老屎忽又唔撚死
食老本(老本都冇) 自大自以為是 超級二世組
連登本來有機會列強 對外開放
依家俾其他網民笑返轉頭都唔知
連登仔思想各樣都俾連登倒退晒 驚人反
根本就係依家香港

你又上？

咁你做緊咩

After you

搭車上連登都要閃閃縮縮

係條街見條女好撚正好想J，又唔見你當面係條女面前打飛機？

樓主以身作則